新手聽日去買m6ii，旅行用

上網睇三陽四寶最平，但又未買過相機，買既時候點樣check機先啱，唔知點樣先唔比人呃買二手機？
另外有無平平地細相機袋推薦？想可以放入背囊但易拿。thanks

買嘅時候check清楚係咪黑店先
如果係黑店就唔係洗check機
齊件俾錢就走得
過兩日上嚟開post話去黑店買機中伏就可以了

上星際dcfever問下唔要贈品幾錢先啦
相機呢樣野放入普通背囊就唔會易拎出黎

新手唔要贈品好似無咩有用配件咁...